諗到方法connect所有同路人

就係做李文亮醫生紀念公園，立刻做紀念館

可以connect 全世界，同中國想言論自由既同路人

We connect! 大家覺得岩聽就推